得張wewa卡，係邊買ipx可以做分期？

麻煩哂咁多位

Apple Store